香港究竟可以俾人玩到幾殘

今年施政報告一出，相信建人工島係最具衝擊性。之前咩港珠澳大橋、高鐵...每個都千億我已經覺得係咪痴咗線。好波！沒有最貴，只有更貴，填海直接嚟個10000億，見到都嚇撚死。香港勞動人口400萬人，就咁計返都要每人交25萬稅先夠數，係咪傻撚咗？已經未計會超支。政府就話2032年完工，可以容納110萬人，再計下每日150人落嚟，20年之後已經108萬，究竟係填俾邊個？好啦跟住話財政儲備有差唔多11000億，填一填就冇撚曬，又唔識關心下民生，林鄭你到底想點？究竟政府幾無能先可以搞到香港咁？
其實大家都應該好憤怒，而我覺得好沉重，明明香港有個好開頭，地理優勢又好，點解會搞成咁？
最後要講句 屌你老母林鄭
sor for 1999

港豬撚識反抗 冇一敢開第一槍就冇人企出黎

希望今次有多啲人知道個政府究竟有幾廢